必看年度笑片系列：阿sir人肉截車vs戇鳩的士司機

個差佬呆左唔識反應

肯撚定係女司機

阿sir彈開差腰再企係到唔郁
成個動作我比十分

呆左、叉腰、頭望地

阿SIR做野洗你教?

Sir：唉！屌你老母咁都撞，份report都唔知點寫

仲話訓練有素 都唔即刻上前睇下有冇人受傷

再一次證明差佬截車唔好停
阿sir應該諗緊點拆

訓練有素 個素係交數個數
report:的士佬跟車太貼 未有注意交通情況 完

條數點計

前面比佢捉個架私家車應該笑到停唔到

邊個賠錢比邊個？

貨van 聽話停低之後 個阿蛇見到後面的士冇收
即刻fing手 阿蛇：當我冇講過

有冇上次扔雪糕筒果段片？ 想笑下

阿Sir：阿Sir無教你停車係快線

阿Sir又成最大贏家